【李偲嫣MeToo】遭廉署落案後自稱曾被兄非禮 對方質疑偲嫣誣衊及欠債不還

「正義聯盟」創辦人李偲嫣近年多次成為新聞焦點人物，她去年5月下嫁香港專業進修學校副總監（國際教育）謝鋮浚，引來全城哄動。但其後她卻被指在2016年參加立法會選舉期間，涉嫌沒有依照選舉法例去處理2.25萬元的選舉捐贈，結果令她去年10月遭廉署落案起訴，案件將於今年2月25日開審。
但就在去年10月廉署落案起訴她之後不久，李偲嫣卻突然召開記者會，聲稱在約40年前，即是她讀小學及中學期間，曾多次被兄長李x平非禮及虐打。她當時聲稱兄長曾涉嫌腳踢她下體、拍打她的胸部、拉扯其胸圍、以及涉以皮帶吊起她、甚至把她衣物脫剩內褲後以雞毛掃虐打她。
不過被指涉嫌非禮的李偲嫣兄長，去年回應傳媒時堅稱從未非禮胞妹，反質疑李偲嫣誣衊他，並不滿她欠債不還。他透露與胞妹李偲嫣有一筆數十萬元的錢銀糾紛，事源80年代他賣樓後曾借了數十萬給偲嫣應急，但事隔逾30年後偲嫣仍未還錢，他曾向妹妹追債無果，故正考慮作民事索償。自稱是老師的他，指因為於與妹妹的恩怨而不勝其煩。

李偲嫣去年被廉署落案控告指處理選舉捐贈不當，她丈夫謝鋮浚（後方持手機者）常伴她左右不離不棄。

他們想強姦我.jpg

唔還錢仆街死